岩岩換左部iphone7 plus，個mon黃過iphone6

用左一日發現部機個mon幾明顯黃過我阿媽個部iphone6 plus，想問是否正常？

大家部iphone7/7plus個mon有冇d黃？ 一兩部機拍埋開個設定個頁對比下就好明顯

Between之前見有巴打話有得tune番d色，想請問係邊到較？

用用下會白翻 同埋iphone7係本身偏黃小小

全色域問題

自己google

6太藍

6太藍咋！！

今日經過電話商鋪頭對比下佢地果部Iphone 7/7plus, 部部都白過我個部，想問下你地個部有冇呢個情況？ 定還是岩岩新機用部部都係比較黃？

上網睇都有人話黃d先係比較準，但我對比出面d display機我果部都係比較黃

更準

你試下cap screen 出黎比較下

會唔會係開左night shift?

都是三叔mon不用分得太清楚

用咗一日先覺
即係本身唔覺啦

設定有得較色
最緊要無陰陽色

Google過去設定較，較完係藍左但好唔自然同暗左咁，較極都較唔到原本個隻色水

上網睇片有人話少少黃個隻先係最準確 但點解我去睇人display機部部都冇我部咁黃

點解黃D 係準?
白就白，黃就黃，藍就藍
黃姐係色溫唔準

我睇呢個網佢咁講 奇在display機全部冇我部咁黃 唔知用耐d 會唔會白番d

拎去Apple store對住部display黎tune

黃就係黃，tune咗只係令個screen藍咗。個screen一樣出唔到白色

講撚過啦 有人話display機靚啲唔出奇嘛
我暫時未見過一部retail unit同display一樣咁既色溫